牛市期指 我問你答

玩左幾年股票
最近想試下買期貨 但係點買先可以玩過夜
即時買入又係16:30幫我賣出左
等我以爲唔放可以放到第二日

隔日連夜巿

比多少少手續

原來來咁多謝巴打

隔日連夜市 佢會唔會係第3日都自動cut左？

咪用一通啦，學埋晒d冇用白痴野做咩？

用咩玩期指好

一張細期升一點姐係賺幾錢

所有操作方法都唔重要，重要係你識唔識睇升跌，唔通證券行幫人落盤既會變股神咩？你用咩方法預測股市？有冇八成中？等你揾到八成中既方法先學點用電腦啦，反正一學就識！

$10

致富啦 但手續費好貴